人在花蓮，好悶，你問我盡答

個夜市一陣就行完，好悶，有冇咩活動推介

無 8月去過真係好悶 不過個時好曬邊到都唔想去

去左咩夜市？12月去花蓮兩日一夜

個夜市好19

好似得一個東大門夜市 入邊有4條街 都係食下嘢 玩下攤位同聽人唱下歌咁

係 但真係冇咩夜生活 去左一晚之後啲夜晚都唔知點過

啲人仲話好好住 都唔知邊忽好

鄉下地方夜晚係無咩做架喇
花蓮市區有戲睇, 有K唱, 算係咁啦

係咪車站個邊 聽日去睇下先

幾鐘意花蓮啲慢生活
夜晚唔好行夜市 去行大街
有啲鋪頭又抵又好食
食過個刈包40台幣好食到不得了
仲有間食芋圓又係40又大碗又好食

花蓮秀泰影城

夜市打鼓個女仔好似唔錯

有時間去埋台北囉
4個鐘車就到

花蓮慢慢行都幾舒服
算多嘢食

如果你會去瑞穗浸溫泉，哩間牛奶鍋好食

綠精靈
No. 52, Chenggong North Road, Ruisui Township, Hualien County, Taiwan 978
+886 3 887 6306

夜晚行去海邊幾好 feel
一個人去既會悶小小
去埋文創啦

Thanks bro

有冇人玩過飛行傘同溯溪？好玩？

花蓮雞都無得叫，鄉下地方😂

諗緊去多次台北定去花蓮好
未去過花蓮，都幾想去睇下風景

有無john 啲當地一日團 ? 咩太魯閣、七星潭嗰啲

花蓮文創園區、松園別館，通常啲當地tour 都會帶你去

我一月參加過喱個

有人想聽再講

我而家自己一個係台中
悶死

阿公冰店個老板娘好好人 啲雪條又平又好食

12月去5日花蓮有乜好地方推介下
上次去台灣去左合歡山睇日出

花蓮市區超悶
有無去睇景